AirPods pro 用家請入嚟

小妹最近想買AirPods pro 但係又唔知好唔好用
各位大神可唔可以留低你哋嘅用後感
我應該買AirPods 定AirPods pro好？

降噪屈機
戴耐左唔太舒服
木耳唔識聽好唔好聲

結論：淨係降噪都抵比

airpods pro >>>>>> airpods

好好 但係通話收音差過airpods 1

Airpod方便啲 唔洗除都同人傾到計
不過未買就買pro啦

真 未買airpods嘅就直接買pro

pro有transparency mode唔洗除都傾到計
Pro個降噪無敵
Airpod漏聲到柒

你可以去apple store 到同佢講想試pro
親身聽會好好多
利伸 上個月入左手

知唔知邊到有貨 依家訂要一月中先有

姐係親身去買都冇貨？🤔

放一盒全新未開封Airpods pro

我肯買呀🤣

留Tg